［認真］覺唔覺得讀自資嘅人真係好廢？

唔願再冒險一次，讀asso駁返上去。唔願讀high dip，嫌個名廢。特別係d新三大（開大，禾含，樹大有枯枝）仲要拎大學生呢個名黎打飛機 大佬，你好核突啊

仲有啲讀自資top up都差唔多，自己度又升唔到上去UGC，扮大學生

驗下腦好D

咁你讀乜啊

我問緊問題啊，你答緊啲咩啊？

唔係自資 你呢high duo狗？ asshole仔？ 定自資撚？

非三大都係垃圾

on9思想
肯讀已經好好啦

真 同意樓主
利申:讀IVE

你讀到三大先出聲啦🥱

人哋讀咩關你鬼事

其實你現實中係咪連自資都讀唔撚到 女又溝唔撚到嘅青頭仔？
折墮到喺連登開post笑9人 你仲廢撚過讀自資班人啊柒頭
唔好狗眼看人低啦
人哋讀乜真係關你撚事咩on9仔

非Harvard 都係垃圾

On9 唔死已經好好啦

IVE好搵過3大

冇人話讀到三大先可以出聲，邏輯謬誤

係唔撚關我事㗎啦，我鬧人地關你鬼事

咁而家我嚟屌你又關你鬼事

係啊無限loop啦

自資我先唔讀 你慢慢讀飽佢啦，我就繼續係U食女食到飽 我笑鳩人就係折墮，你諗緊啲咩啊？你咪又係咁折墮，折墮都喺度鬧我 我鬧人地夠關你撚事呀on9仔 睇你個樣都係毅進仔 死垃圾
手足加油💪

咁你都幾撚funny 咁又你啱曬喎🥱 你又咪係個ive仔 dse攞uuuuu都可以讀嗰啲 出到社會都係垃圾一條

小學雞 你loop la 我唔loop la

你做咩話人哋dse 五科U係垃圾？你會傷到人哋嘅心

你睇唔起人哋？民主係咁嘅咩？
手足
利申：不是IVE仔

垃圾自資狗，見到你哋扮大學生就起晒雞皮 你哋根本唔係大學生 係狗

唔係ive 毅進仔hello
利申：垃圾係講緊你 有啲自覺好冇

原來你嘅視野除左IVE 就得毅進
利申：手足

做咩咁鬧自己係垃圾啊毅進仔

巴閉囉睇下你之前up咗啲咩鳩先啦毅進仔

呢個post啊驚你低智眼殘🥱

Hello 原來又係你
利申：假膠 不要當真

佢三大有ISP email做到P牌飄飄地
開始搵人笑

讀自資但有打藍波=
讀港大但冇打藍波=

事實係呀
三大 之後咪到 八大 再後咪自資
廢就係廢

香港既大學排名好快退後，死留香港不如睇遠d外。由其個間隱瞞武肺實驗既大學，遲早點名制裁

真
我會社會大學一蚊都唔洗交

真
我讀社會大學一蚊都唔洗交

認同

雖然樓主毅進仔假膠
但我同意讀自資真係好廢

做社會未來棟樑嘅感覺好正啊 自資垃圾啲可以生活係我腳下

藍波L= 社會垃圾

Exactly
#毅進仔我自豪

真，我讀牛頓的

所以冇讀書就係咁，打隻字都打錯

唉，手足

出來做野邊有人理你咩u咪又係睇英文

你好醒呀
利申：手足

啦，我教精你。讀得自資英文會好嗎？or 英文好洗鬼讀自資？ 唔好咁啦，諗吓都知啦 佢哋只係扮大學生咋

原來連登咁多自資廢物

資助大學 d學生英文都唔一定好
都係睇英文 唔係睇自資定資助

資助都好多水泡科

手足？拉得

擺到明係啲除左個大學名冇野值得打飛機嗰啲LOSER啦